有冇人明覺得自己一無所有嘅感覺...？

我份人平時都幾毒
真係熟嘅朋友一隻手數得曬
我讀書又唔叻
份人鍾意拖拖拉拉咁
成日啲嘢做唔好又麻煩到人
同女朋友感情又好差好差
維持咗幾個月離離合合咁
覺得自己嘅人生冇樣嘢係順利
開始有啲厭世嘅感覺
有時會覺得自己咁大個仔點解冇樣嘢manage到
生活好空虛

你有女朋友已經好過好多人

起碼都有女朋友 就算關係差都好

有女朋友
有女朋友
有女朋友
有女朋友
有女朋友
有女朋友

但係我同佢關係好差 我好努力去做好自己但換嚟嘅係越嚟越差嘅感情
可能我同佢真係唔適合大家啦 永遠比唔到對方想要嘅嘢對方
而家嘅感覺好似同空氣拍緊拖咁

郭富城失去了一切...

我覺得拍拖最緊要搵啱人
如果唔係好似我咁仲衰啦 哈哈

你呢個階段無謂同啲唔適合你嘅人一齊
唔適合你嘅人只會拖你後腿

有女朋友唔代表啲咩
佢根本比唔到我想要嘅支持同陪伴我

咁講真係衰撚過朋友喎
朋友知你唔開心都仲會問吓使唔使出嚟陪你
呢鋪真係感建分

哈哈 有時我都覺得自己做乜咁犯賤

咁個啲唔係女朋友啦 我諗連朋友都未必係

佢永遠都話自己好忙
但係佢以前對我好好好好
我好唔捨得佢嘅好

以前還以前
人會變月會圓
變嗰個可能係你 亦都可能係佢
只不過既然大家緣份到此
何必強求

其實我早排先同佢講完分手 但係佢又應承我以後會做好啲 會陪我多啲 所以我都係選擇咗繼續一齊
希望真係可以如佢所講咁過多排忙完啦
如果唔係我諗我會真係死心了

巴打加油 同你一樣有相同諗法

互勉之
你都有類似經歷？

你肯俾機會人已經好好了
唔少人收收埋埋唔講之後一野判人死刑...
但做人要有底線
有時人就係咁得意
如果俾你知道做完啲嘢係冇後果嘅話就會繼續做
如果機會比左唔識珍惜嘅話
可以考慮死心

因為你始終都係毒撚

有女已經唔係一無所有, 好好珍惜 ... 仲係鐘意既就稔辦法改善下關係, 唔係既就早早分手啦 .... 其實人生仲有好多野可以爭取 ... 你依家呢刻無, 就要付出 ... 將來就可以有 .... 心態係可以改變好多野 ... be positive ...

P.S. 我都想慍女朋友 ....